---
ID: 262615
post_title: 建议大家使用 Firefox 访问这里
author: 南 靖男
post_date: 2005-01-03 11:37:19
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2005/01/262615
published: true
---
火狐越来越好了，为了更好就需要大家来支持，一起革新你的浏览器吧～～～
在不远的将来，Firefox 应该就会登陆 ReactOS :)

对于这个博客，在火狐菜单【书签】—》【管理书签】，然后在【文件】菜单—》【新建活动书签】，地址为：http://larryli.51.net/weblog/rss2.php 放入【RSS文件夹】就可以在火狐书签菜单上直接查看偶是否有日志更新了。另外也可以在【工具】菜单直接【阅读 RSS】。